奉勸有拍拖或將會拍拖嘅巴打

開頭唔好對條女咁好
咩都就哂佢比哂佢
到左後期你條女一定會同你講一句
「你以前都唔係咁嘅！」

巴打們請好自為之

唔好溝女，買隻公仔唔駛咁撚勞氣

你變左了

只要你一開頭做左某啲好誇張好幸福嘢
你條女其實已經將呢啲深深印左係佢腦海入面
到左後期 佢就會不停拎住呢啲痛腳
挖苦你 投訴你

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

巴打你做咩

屌
真係駁唔到

keep住對條女好咪得
你條女醃尖要求多多姐
正常女仔你點會滿足唔到佢啊

咁點解你keep唔到咁好先

好撚灰

每一段愛情都會有熱戀期
起碼我本身係咁
但啲女就唔會明白呢樣野
佢地一定會搵返熱戀期時候嘅點滴嚟挑你機

咁點解你keep唔到好似熱戀期咁對佢

我自問真係做唔到成世熱戀期

你過左十年八年
仲會唔會每個月keep住慶祝拍拖紀念
會唔會數住第幾個100日
好似tom hanks係cast away入面咁數住日子

會，keep住新鮮感個男人都無咁易走啦

其實大多男人都會覺得好煩
可能只係我圈子裡面啲朋友係咁

咁係你傻仔啫

由頭到尾做自己咪得囉

所以我咪叫大家一開始唔好去咁盡
好難返轉頭

所以 好憎 D 傻仔 一開始就充大頭鬼

遲左睇哩個po
gg了

你一直都對佢唔好咪得..佢咪講唔出呢句

can't agger more

見到幅圖，笑左

你要明白最後會換到句，點解你唔可以好似其他女仔啲男朋友咁對我